會員 中X大X 每天時間表流出

10:00 起床
10:00 - 13:00 睡回籠覺
13:00 起床(二)
13:00 - 14:00 吃brunch (在太興/美心MX/大雞樂/麥當勞)
14:00 - 16:00 到 香港香港島灣仔軍器廠街1號 扮工
16:00 - 18:00 中小學生放學，夠鐘捉女學生
18:00 - 20:00 အဆုံးမဲ့လိင်
20:00 放人+收工
20:00 - 21:00 吃dinner (美心MX/大雞樂/空姐牛肉飯)
21:00 - 23:00 上微博更新近況(帳號:光頭X長)
23:00 - 01:00 看sancho球王片+自瀆
01:00 抹jer
01:00 - 10:00 睡覺

佢算早睡

18:00 - 20:00 無盡的性愛

ching失傳語言都識 似係同我同一度鄉下

我老婆緬甸人

wifi話你老婆叫 陳秀X wor

wiki

食咁偏？

佢人脈好廣 樓主小心啲